\documentclass{beamer}
\usetheme{Bergen}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}

\title{Blok Ekipa}
\author{Kamil Sławiński}

\begin{document}
\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}
\begin{frame}{Blok Ekipa}
\section{Opis}
Jest to polski komediowy serial animowany tworzony przez zespół Git Produkcja, pod nazwą SPInka Film Studio. Odcinki serialu umieszczane są w serwisie YouTube, a od 4 października 2015 roku także emitowane na kanale Comedy Central.
Serial w niektórych odcinkach nawiązuje do aktualnych wydarzeń (np. pożaru mostu Łazienkowskiego), do popularnych youtuberów (np. Bonusa BGC, czy Tigera i Kobry) oraz do innych, rzeczywistych postaci (np. Aleksandra Kwaśniewskiego, Bartłomieja Misiewicza, Antoniego Macierewicza, Rafała Trzaskowskiego).
\end{frame}
\begin{frame}{Ziomeczki}
\begin{itemize}
	\item Spejson - Mięśnie
	\pause
	\item Wojtas - Prawo jazdy and Bawara
	\pause
	\item Walo - Mózg
\end{itemize}
\end{frame}
\begin{frame}{Spejson}
\textbf{Adrian „Spejson” Puchacki} – umięśniony vloger i zawodnik MMA. Jest mało inteligentnym wielbicielem siłowni. Pracuje w firmie remontowej, prowadzonej przez swojego ojca, pana Wiesia. Zazwyczaj to on bije osoby, które naraziły się głównym bohaterom. Jest zagorzałym kibicem Legii Warszawa, śpiewa klubową przyśpiewkę przed pobiciem kogoś.
\begin{figure}
\includegraphics[width=0.4\textwidth]{spejson}
\end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Wojtas}
\textbf{Wojciech „Wojtas” Puczyk} – fan motoryzacji. Brał udział w programie telewizyjnym „Wojtas szuka żony”. Udało mu się wygrać program i główną nagrodę – ślub z Marianną Sławojką. Ostatecznie nie ożenił się, gdyż Walu i Spejson wyjawili mu, że jest ona w ciąży.
\begin{figure}
\includegraphics[width=0.35\textwidth]{Wojtas}
\end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Walo}
\textbf{Waldemar „Walo” Walasik} – pracuje w warsztacie samochodowym. Ze względu na to że jest najmądrzejszy w grupie, przewodzi pozostałym głównym bohaterom i wymyśla plany. Obok pracy w warsztacie zajmuje się podrabianiem dokumentów i handlem nielegalnymi filmami na DVD.
\begin{figure}
\includegraphics[width=0.25\textwidth]{walo}
\end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Frajerzy}
\begin{tabular}{c c}
Cieślak & Rudy \\
Złodziej & Konfident \\
\end{tabular}
\end{frame}
\begin{frame}{Cieślak}
\begin{figure}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{cieslak1}
\end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Rudy}
\begin{figure}
\includegraphics[width=0.6\textwidth]{rudy1}
\end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{bibliografia}
https://pl.wikipedia.org/wiki/Blok\_Ekipa
\end{frame}
\end{document}